# Leeme #
### ¿De qué trata este proyecto? ###
Este es un proyecto dedicado a la creacíon de sensores para monitorear los elementos de clima, realizado con elementos Open Source y Open Hardware

### ¿Cómo contribuir? ###
* Sube primero tus modificaciones a la rama testing y realiza un commit hablando sobre los cambios realizados 
* Revisión del codigo
* Union a la rama Master

### ¿Con quien hablo? ###
Desarrolladores 
Ahora en Gitlab
